樹窿寫字post

Join 咗筆友計劃，但兩個配對都唔應機，唯有自己練習下寫字先

可以留低想寫嘅野，我有感受嘅會寫先，可能都會回應下

唔想公開留言嘅可以

你手字幾靚

有無野想講想寫

人不為己 天誅地滅
可唔可以打直寫 thanks

留名支持

活着是為了適應荒謬
thx ching手字好靚

你冇賓州又何來有春袋？

唔好意思呀，呢個直情無意欲寫

因為我覺得無賓周都可以有春袋的